估唔到黃毓民竟然係個咁嘅人

以前做差佬竟然走去打鳩個犯 死黑警

估唔到古力威係唔識貼link 嘅人

曉唔曉貼lin架？